[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Es el conjunto de instrucciones que vas a definir para ejecutar una acción en especifico",
        "incorrectAnswers": [
            "Es un conjunto de instrucciones que van hacer una plataforma",
            "Es un conjunto de instrucciones que nos ayudan a ciertas acciones",
            "Permute crear juegos de varios niveles"
        ],
        "question": "¿A que se refiere programar?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": " Lienzo",
        "incorrectAnswers": [
            "Botones",
            "Fondo",
            "Layout"
        ],
        "question": "Canvas ¿Qué indica?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Detecta y gestiona los eventos",
        "incorrectAnswers": [
            " Son los eventos del sistema",
            "Son funciones",
            "Es la interface"
        ],
        "question": "EventSystem  ¿Qué indica?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": " Fuente de Audio",
        "incorrectAnswers": [
            "Oyente",
            "Clip de Audio",
            "No recuerdo"
        ],
        "question": "Audio Source ¿Qué indica?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "Colliders",
        "incorrectAnswers": [
            "Prefabs",
            "Canvas",
            "Limite de pantalla"
        ],
        "question": "Son los que definen la forma de un objeto?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Mapa",
        "incorrectAnswers": [
            "Assets",
            "EventSystem",
            "Colisión del mapa"
        ],
        "question": "¿Utiliza un conjunto de herramientas y técnicas que involucran la creación de terrenos, colocación de objetos, diseño de niveles?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Vista elevada",
        "incorrectAnswers": [
            "Assets",
            "Mini mapa ",
            "Pelea con enemigo"
        ],
        "question": "¿Qué es Top-Down?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": " Menu principal",
        "incorrectAnswers": [
            "Menu de pausa",
            "Menu de opciones",
            "Menu de selección de personajes"
        ],
        "question": "¿Cuál es el nombre de las opciones que se visualizan inicialmente?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Menu de Pausa",
        "incorrectAnswers": [
            "Menu Principal",
            "Menu de seleccion de personajes",
            "Free Fire"
        ],
        "question": " ¿Cuál es el nombre de las opciones que se visualizan cuando ya no juegas?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Para que la cámara muestre el mapa desde arriba",
        "incorrectAnswers": [
            "Para que la cámara muestre el mapa",
            "Para que la cámara muestre el mapa desde el lado derecho",
            "Para que la cámara muestre el mapa desde el lado izquierdo"
        ],
        "question": " ¿Para qué nos sirve la vista elevada?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]